(TG 工會正式啟動) 即刻加入 利用高科技建構罷工平台

相信大家都睇左唔少落地開花公開信，其實各行各業都有好多自己友，我相信只要建立到一個交流平台比大家，就可以將力量聚焦，真正影響個社會，而唔係只係一封信。

點解次次罷工都失敗？
因為次次發起罷工，都係得幾幅圖係網上面傳黎傳去，個個都唔知有幾多人想罷，最後驚得自己罷，冇用之餘又會比人秋後算賬。

到底缺少左d咩？
缺少左一個平台，可以比你清楚有幾多同行想罷工，可以比你預期到罷工既成效有幾大，可以比你估計到以現時人數罷唔罷得過。

呢個平台咪就係工會？
而家d工會主席個個有名有姓，有d收成期，唔會拎自己個名出黎同你駁。加上就算有心，又有幾多人本身係同個工會有聯繫？工會都唔知可以動員到幾多人，成員又唔知實際有幾多人參加。抗爭新時代，就由我地香港帶頭數碼化公民抗爭。

咩叫TG工會？TG 工會有咩好處？
用Telegram形式將唔同行業既人聚集，
每個職業開一個group，當儲夠足夠人數，討論完之後，投票確認罷工細節，再全部人一野罷落去。大家可以keep住隱藏身份，直至聚集到足夠既抗爭力量先罷工、可以預計有幾多人罷工、可以預計罷工可以造成幾多威力、可以令大家都信呢件事，罷工黎講，信就會贏。

暫時主要對象
公務員、紀律部隊、港鐵員工、巴士公司員公、航空業員工
以上都係罷工比較大影響力，
可以帶到到全民大罷工既職業。

其他人都可以照填，
儲多d唔同人睇下有咩行動可以做都好。

點樣加入TG 工會？
填下面呢個google 問卷

揀左想做admin既，我會先開一個group聚集d admin，再將參加者按行業分類，再由唔同admin開group。Admin唔代表大台，只係一個facilitator。

確認身份方法
一張證明到自己職業既文件 例如：staff card，用紙遮蓋所有個人資料，紙上要寫上想入咩grp、當日日期。
設記盡量保護自己個人私隱資料

有任何意見歡迎提出

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

支持！

推post ， 填表，send比朋友，

特別係以下職業！
公務員、紀律部隊、港鐵員工、巴士公司員公、航空業員工

其他人都要填啊

咩行業都好
夠人數就有影響力！

上熱門啊

幫手推

推

push

推 數碼化民運

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

幫你幫下

再推

撞

ok

Push

但未必行行都有員工證
(e.g. 本人做freelance)

呢個好喎，好多人怕自己一個

倒不如…

唔係撥冷水，但經驗話我知職場如戰場，一開始個個都會話罷工，但其實個個都會返工，推其他人出去死。

罷工需要中層管理人員帶領會較易成功，因為上層經理級係唔會支持罷工。

支持

我正式宣佈 729係死線 730全民罷工

推
做得好
終於

只係想做一個好片面既民調

[民調] 無限期罷工 正評=真係會罷 負評=要返工不了

我最期待的畫面出現了

唔理你咩行業，總之見到呢個post都應該要組織起全部自己友同事

8月5號三罷

之前罷工冇乜組織 希望呢次成功

麻煩大家
推post, 填form, share出去

請大家保護自己

留意到有巴打冇用物理遮個人資料，
又冇memo，
用電腦/手機畫d野遮住就算，
仲要upload file名有自己個人資料。

seems good

一陣影！

［公投］你是否支持無限期罷工？

重要

請勿用同事、上司知道既電話number開既tg黎入grp

推
好人一生平安

可以試試

咁學生點

幫推

我要罷工呀

暫時只有好少人填form
檢討過可能呢個方法太麻煩
同有巴打驚會自爆(其實我唔會收到任何email address同問題以外既資料，不過佢present出黎就好似會咁，例如要登入先填到)
琴日有巴打留言放低左個罷工計劃tg grp
發現入面有好多人有相同諗法
之後會用更user friendly既方式收人

推呀 點解咁少人！

大數據分析

po

Freelance 直接唔接job?

推呀

可以嗰日唔開會唔出稿

要登入電郵架喎！係咪有伏？

唔剔呢個好似唔洗登入啵

good idea

一直冇剔架我
唔信可以自己開個form 試試

今次無大台，組織要下而上，
先加入公海，尋求共識！

公墓員工業行動-公海

香港金融同路人

香港資訊科技同路人

迪迪尼同路人

Share上FB！！！！

邊個 fb ?

罷工？ 就算係公務員 唔炒得你
但你成世都唔駛升了

你有無得一齊攪，
留 TG 一齊努力？
目標「三百六十行，行行出逆權」！

Share 上其他media ???????

連登第一關都未過到，好難上 media

轉工咪得

推，呢招有料到

未有tg,先留名

support

支持！！！！

plz

我冇嘢講

全民罷工

有落google form ，但冇人add
工程L一名

車手也是行業，可以加番嗎？

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

好計劃

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

冇人推嘅？

推到上熱門

推推推推推

8月5號齊罷工

唔止要係連登講依件事

推 我覺得有用
我地有五日推po

原來熄左limited 1 response
可以唔洗登入都得

我要罷工

推爆佢！！！！！

8月5 依次要成功！！！！

而家其實都係得廿幾人填左，
好多都唔同行業，
夜少少睇下會唔會有d行業可以嘗試開grp。

開完grp會再開個行既post貼低tg link，
直接入grp，入到grp先再verify，咁樣應該有效率d。

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

推

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

我無野講

推
和理非大軍到你地啦

我會罷工

tg應該要用太空卡，唔係d狗入去，只要佢電話data base夠大，照可以起義士底

如果討論合法，私隱 set 返好就 OK, 唔使怕

推，越多人就越多人

要集合 360 行好困難 ？

大家果行有無 TG 公海 ?

係不為還是不識自己開？

G持 推

難啲喎 咁我拎你張卡片話唔罷都得啦

P

推! 8月5工罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推！ 推到有tg 工會，重現集體談判權

pish

Pish

香港真係需要罷工喇，仲要幾多人受傷被捕啲人先可以唔返工

推！

好post冇人推？

罷工

試下無越水

[black][/black]

我冇野講

支持罷工

我會罷工！

推
自己公會自己開

TDC有熱心人 開左條link 收集下嚟緊8月5三罷同事意見:

唔關事嘅唔好入啦 為左保障同事私隱 每一個click都要課金

我大部分申請都處理好/處理中
refer緊過去d tg grp
有d 未有grp所以未安排到

因為得我一個人處理google form 人數一多有d難處理，而家停止收集先。
開始搞起左有grp，會用開post貼link自己入，入左再認證呢個形式。

Push等你

手動轉
//（背左佢 20-14-228-22）
先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。//

I mean 你地每個click搞手都要課金㗎

推！

PUSH

罷工要成事, 就要俾人睇得到, 親身感受得到

推 熱門1個都無

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

提防細作

人多口雜 之前已經出過事

好建議

g持

條問卷link死左？

八五。三罷

而家直接以tg GRP link收

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

音樂界

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

Pah

想入航空group 但好似private 左

推！組織好重要，自己罷就易俾人追究，一齊罷風險低好多